如果今時今日新界東補選，結果會係點？

不過梁天琦都係會輸
大局為重，下次先投梁天琦

又分化

無左光環既梁天琦未又係港獨狗

大局為重9月先投本土

唔關事
天琦永遠唔會夠楊岳橋多票
依個係事實

我地民主派唯一認可係on q

浩頂勝出

有險可守

如果依家係新東補選，飯民實出盡力攻擊天琦天琦係鬼